「JJ插沙」尋銀包post, 將軍澳巴打留意下

(代友post)
5月28號 上午10點15分至10點30分左右
漏左銀包係Tko gate way 1樓男廁廁格
入面有
身份證 回鄉證 銀行卡 英國保誠百達通 車匙
銀包對我好重要 希望好心人執到可以聯絡返我

如果有巴打執到嘅話啲錢可以唔要俾哂你，啲證件銀行卡八達通我都報失哂，但求可以拎返個銀包，個銀包對我好重要

銀包個樣係咁嘅

反對修訂逃犯條例
歡迎自發印/派
(全民自發)反送中傳單分享

推

唔記得加，重酬

推下

推一推

推推

Push, 冇人見到？